# NexuM - El Bot Integral de Discord de Código Abierto

NexuM es un bot de Discord de código abierto, diseñado para ofrecer una experiencia completa y personalizable para cualquier servidor. Con una amplia gama de funciones que incluyen:

- **Moderación avanzada**: Gestión de usuarios, roles y contenido.
- **Entretenimiento**: Mini-juegos, trivia, reproducción de música y más.
- **Utilidades**: Recordatorios, encuestas, temporizadores, etc.
- **Integraciones**: Conexiones con APIs externas como Twitter, Reddit y otros.

## Características

- **Código Abierto**: Acceso completo al código fuente para que puedas personalizar y contribuir.
- **Fácil de Usar**: Comandos intuitivos y documentación detallada.
- **Comunidad Activa**: Únete a nuestro servidor de soporte para recibir ayuda y compartir ideas.

## Cómo Empezar

1. **Clona el Repositorio**: `git clone https://github.com/tu-usuario/nexum.git`
2. **Instala las Dependencias**: `npm install`
3. **Configura el Bot**: Edita el archivo de configuración con tu token de Discord y otras preferencias.
4. **Inicia el Bot**: `npm run start`

## Contribuciones

¡Las contribuciones son bienvenidas! Siéntete libre de abrir issues, enviar pull requests, o unirte a las discusiones en nuestro servidor de Discord.

## Licencia

NexuM está licenciado bajo la [MIT License](LICENSE).
